抗爭之路上 我們都累了

兩個幾月嘅抗爭，好多香港人都攰了
無論係勇武定和理非定鍵戰嘅你地
喺不斷同呢個腐敗政府鬥爭嘅時候一定會產生唔少負能量
記得唔好將呢啲負能量放落另一半身上
你嘅另一半可以同你分擔，可以同你一齊行呢條漫漫長路
但佢冇義務忍受你嘅冷淡或者被你將仇警情緒投射落佢地身上架
大家記得抗爭嘅同時都要好好關心另一半呀

香港人加油
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
九月一號下午一點機場見

9月1號一齊入機場

831見

樓主，支持你呀！！！！唔好傷心！

多謝你

已經冇左另一半 一身輕

撐住呀巴打
點解散呀

抗爭已成習慣/風土
無畏無懼！一起加油！